<resources>
    <string name="app_name">Khaerul Umam_1202154148_Modul3</string>
    <string name="aqua">Aqua adalah sebuah merek air minum dalam kemasan (AMDK) yang diproduksi oleh PT Aqua Golden Mississippi Tbk di Indonesia sejak tahun 1973. Selain di Indonesia, Aqua juga dijual di Malaysia,
        Singapura, dan Brunei. Aqua adalah merek AMDK dengan penjualan terbesar di Indonesia dan merupakan salah satu merek AMDK yang paling terkenal di Indonesia, sehingga telah menjadi seperti merek generik untuk AMDK.
    \n Saat ini, terdapat 14 pabrik yang memproduksi Aqua dengan kepemilikan berbeda-beda (3 pabrik dimiliki oleh PT Tirta Investama, 10 pabrik dimiliki oleh PT Aqua Golden Mississippi, dan pabrik di Berastagi, Sumatera Utara dimiliki oleh PT Tirta Sibayakindo).</string>
    <string name="ades">Ades (sebelumnya pernah disebut AdeS) adalah merek air mineral atau air minum dalam kemasan (AMDK) yang diproduksi oleh PT. Coca-Cola Bottling Indonesia, Bekasi. Air mineral tersebut juga dikenal sebagai I-Lohas di Jepang.</string>
        
    <string name="amidis">AMIDIS adalah produk Air Minum Dalam Kemasan (AMDK) yang sudah diproduksi sejak tahun 1997 dan merupakan air minum distilasi pertama di Indonesia yang telah menjadi salah satu produk AMDK yang dipercaya karena kualitas mutu dan kemurniannya.</string>
    <string name="cleo">adalah air murni berkadar kemurnian 99,99% mengandung oksigen sampai dengan 8mg/L @ 20°C. Air Murni Cleo diambil dari mata air pegunungan dan diproses melalui hyper membrane filter 0,0001 mikron sehingga tidak mengandung mikroorganisme dan mineral anorganik, misalnya chlorine dan natrium fluoride</string>
    <string name="club">Club adalah merek air minum dalam kemasan atau air mineral di Indonesia. Merek ini berasal dari Surabaya dan Pandaan, Pasuruan, Jawa Timur. Club diproduksi oleh PT Tirta Sukses Perkasa (dahulu PT Tirta Bahagia) sejak tahun 1986. Pada bulan November 2013, merek Club diakuisisi oleh PT Indofood CBP Sukses Makmur Tbk.</string>
    <string name="equil">Equil adalah air mineral anorganik yang di produksi oleh PT Equilindo Asri. Sedang pemilik PT Equilindo Asri adalah Morgen Sutanto. Untuk .lokasi industrinya berada di Vila D’Equilibrium, dan pabrik pengemasan Equil terletak di kaki Gunung Salak, Sukabumi, Jawa Barat.
\n Merk air mineral murni 'Equil' ini sudah cukup dikenal bagi kalangan menengah atas dan ekspatriat. Equil juga sudah sering menjadi pelengkap dan tersaji di hotel bintang lima, meja restoran fine dining, hingga meja Istana Negara saat rapat kabinet.
 </string>
    <string name="evian">Evian (pengucapan bahasa Perancis: [evjɑ̃ ]) adalah sebuah merek air mineral Perancis yang berasal dari berbagai sumber dekat Évian-les-Bains, di pesisir selatan Lac Léman. \n
    Saat ini Evian dimiliki oleh Groupe Danone, sebuah perusahaan multinasional Perancis. Selain air mineral, Groupe Danone memakai nama Evian untuk jajaran produk perawatan kulit organik serta sebuah resor mewah di Perancis. \n
    Dalam budaya masyarakat, Evian ditampilkan sebagai produk air kemasan mewah dan mahal. Produk ini disebutkan dalam Murder on the Orient Express karya Agatha Christie. Air kemasan ini populer di kalangan selebriti Hollywood.[1] David LaChapelle membuat foto kampanye Evian yang mempersandingkan seorang supermodel dengan air mancur Evian yang keluar dari patung Yunani; aktor film Sebastian Siegel dicat agar menyerupai patung tersebut oleh Joanne Gair. Selain itu, desainer mode tinggi Jean-Paul Gaultier menjadi perancang botol edisi terbatas tahun 2009.</string>
<string name="leminerale">Le Minerale adalah air mineral baru dari Mayora, berupa air mineral pegunungan yang mengandung mineral alami yang dibutuhkan tubuh sehari-hari. Le Minerale, diolah dari sumber mata air pegunungan terpilih, sehingga memiliki kesegaran khas yang ditandai dengan sedikit rasa manis. Kesegaran khas ini berasal dari seimbangnya jumlah kandungan mineral alami dalam Le Minerale.</string>
<string name="nestle">Nestlé adalah sebuah perusahaan multinternasional di Vevey, Swiss yang bergerak dalam bidang makanan minuman. Didirikan pada tahun 1868 oleh Hendry Nestlé. Perusahaan ini menghasilkan makanan nutrisi dan minuman nutrisi seperti makanan bayi, susu, kopi, cokelat, dan lain-lain.</string>
<string name="pristine">PRISTINE bukan Air Mineral biasa karena PRISTINE bukan hanya sekedar menghilangkan dahaga, tapi juga bermanfaat bagi kesehatan. Dengan proses Ionisasi, suatu prosess dimana memisahkan air dan mineral menjadi ion molekul yang lebih kecil
</string>
    <string name="vit">VIT adalah sebuah merek air minum dalam kemasan (AMDK) yang diproduksi oleh PT Tirta Investama di Indonesia. Mulai diproduksi sejak tanggal 16 November 1982 dan awalnya dimiliki oleh PT Varia Industri Tirta.</string>
</resources>
